想學鋼琴，有冇1對1教琴老師介紹

自己屋企冇琴，係咪要去租琴房學？
定係去老師度學？

去老師到多

邊區？
tg@hellobubu